八年前的新聞 深圳男子老婆被姦 天下第一懦夫的啟示

八年前的新聞 深圳男子老婆被姦 天下第一懦夫的啟示。

這是八年前的事。

怕事。出聲有用？ 很多人 都非常怕事
不合理的事情 只是說你說出來也沒有用
你反抗也沒有用他們不會聽你的。
好了隨著時間的培養，惡魔已經長大。
終於出事了。

最初啲仆街可能係只係偷你屋企一樽豉油
你唔出聲 下次再偷到隻雞
再唔出聲 下次入嚟 就直接拎錢
你又扮盲 佢已經坐喺間房入面 非禮你老婆
你也覺得出聲有用咩佢都會繼續入嚟㗎啦
最後 佢強姦咗你老婆。

不要再說什麼 男事主好慘。
對方惡魔的惡行 是需要時間培養 除咗時間
對方的惡行升級 就是知道你不會反抗
所以我說 這個男子 是抵死的。

我講咁多 明就明唔明就唔明。
我今次專登唔打粗口
想你哋有 文字潔癖 嘅人睇曬佢
做人基本良知，就是對不公義說不

謝謝。

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊: